Nahral jsem jakozto vysledek 2 eclipse projekty. Sam vsak eclipse povazuji za chaos a testoval jsem v command line interface. Tedy:

Terminal 1: cd |slozka se zdrojovymi kody serveru|;
            javac *.java;
            java Chatbot;

Terminal 2: cd |slozka se zdrojovymi kody klienta|;
            javac *.java;
            java Chatbot;

